{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6939734'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-08-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "세종댁달순 말복 추천 레시피 새콤달콤한 소불고기 만들기"
    },
    "text": "こんにちは、世宗(セジョン)の家ダルスンです。今回は猛暑の中でエネルギーを普及してくれる酸っぱくて甘い牛肉プルゴギレシピを紹介してあげます。この料理は調理時間が30分以内に手軽で、準備する材料は牛肉、タマネギ,ニンジン、山盛りの松茸、赤い唐辛子、唐辛子、ごま油、コショウ、醤油、鰹だし、砂糖、おろしにんにく、ヨリダン、ごま油、炒めゴマです。まず山盛りの松茸2つは食べやすい大きさに切った後、玉ねぎ半、犬(100g)は千切り、にんじん40gは半月状に切った後、赤トウガラシと青唐辛子(12個)は、斜めに切って水に浸して種を除去します。これは唐辛子の辛い味を少し引き出すための作業です。次に牛肉(900g)に胡椒とごま油(1スプーン)、ショウガ、酒(1スプーン)を入れて中火で炒めてくれます。牛肉はカンブルにいち早く炒めてくれば、肉が柔らかく野菜に水分も少なく出てもっと味がよくなります。その次の醤油130cc)、砂糖(3スプーン)、鰹だし(2スプーン)、ヨリダン(3スプーン)、約束、ニンニク(1スプーン)を入れて混ぜてくれます。もし甘みを好きな人は追加でヨリダンをもっと入れてください。牛肉の色が変わり始めと、玉ねぎ半、犬(100g)とタレを入れてカンブルに炒めてくれます。たまねぎが息が死ねばニンジン(40g)、椎茸(2個),紅唐辛子1個を入れてカンブルに継続して炒めてくれます。私は野菜を煮込んないために、今入れて調理します。もし野菜がゆっくり熟するのをご希望の方はたまねぎと一緒に入れて調理してください。最後にキノコが息が死んだ後には、肝臓を合わせての生ぬるさの間を与えれば今日の甘酸っぱいた牛肉プルゴギが完成です。食卓に上げる前にはごま油を炒めてごままぶしてくださればもっとおいしいように楽しむことができます。このように準備した甘酸っぱいた牛肉プルゴギは猛暑で疲労した体と心を慰めてくれる最高の選択です。たくさん食べて頑張ってください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "この牛肉プルゴギのレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この牛肉プルゴギの材料は何ですか？",
            "answer": "牛肉、タマネギ、ニンジン、山盛りの松茸、赤い唐辛子、唐辛子、ごま油、コショウ、醤油、鰹だし、砂糖、おろしにんにく、ヨリダン、ごま油、炒めゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "松茸はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "山盛りの松茸は食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "赤トウガラシと青唐辛子の種を取り除くための方法はありますか？",
            "answer": "赤トウガラシと青唐辛子は斜めに切って水に浸し、種を除去します。"
        },
        {
            "question": "牛肉を炒める際にどのような調味料を使用しますか？",
            "answer": "牛肉を炒める際には胡椒とごま油、ショウガ、酒を使用します。"
        },
        {
            "question": "牛肉の色が変わり始めたら、どのように調味料を加えますか？",
            "answer": "牛肉の色が変わり始めたら、醤油、砂糖、鰹だし、ヨリダン、おろしにんにくを加えて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "野菜を煮込む場合はどのタイミングで入れますか？",
            "answer": "野菜を煮込む場合は、たまねぎと一緒に入れて調理します。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような仕上げをしますか？",
            "answer": "最後にはごま油を炒めてごままぶしをします。"
        },
        {
            "question": "この牛肉プルゴギは疲労を癒すことができますか？",
            "answer": "はい、この甘酸っぱい牛肉プルゴギは猛暑で疲労した体と心を慰めることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理をどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "この料理は食卓に出す前にごま油で炒めてごままぶしをし、よりおいしく楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 426
    }
}